(韓劇) 人孔：奉必的夢遊仙境

人孔：奉必的夢遊仙境 為韓國KBS 2TV將於2017年8月9日起播出的水木連續劇，由《百萬朵玫瑰》朴萬英導演執導與《特殊案件專案組TEN》李在坤作家合作打造。此劇講述為阻止一週後的婚禮，於是隨機地穿越時空往返過去與現代的故事。

有冇人睇緊?

冇人追呢套?

有啊，啱啱睇曬